去非洲打針一問

之前打過黃熱針, 只係今次去另一個國家
唔知仲有冇其他針要打, 政府full booking 到十月尾(預計十月中出發), 叫我搵私家醫生
除左政府個旅遊健康中心之外, 仲有邊到有類似服務